有女點解仲要偷食

點解啲男人明明有女朋友，仲要搵第二個
食厭左想轉口味既話直接飛左條女米得，硬係要拖住人。
回想番當初鍾意左人地個陣，心甘情願花時間花心機去追人，幾咁誠摯要人地做你女朋友，話會好好對佢。
現嫁一齊耐左就完全唔覺偷食有問題，一啲都唔內疚，只要唔穿煲就得

當初個真心去左邊？

到手就唔稀罕
係未定性
唔關男人定女人事

btw 米你老母

我都唔明點解 點解可以同一時間兩條女都肯俾佢食 我就一條都冇

如果去搵個有男朋友既女仔又點睇

我當你餐餐屋企食 你都想出街食下話？

我當你餐餐食飯 你都想食下麵 粉 粥下話？

Btw 呢啲都唔係藉口 講真 冇解

佢偷食嘅機會成本 佢偷食個陣唔會諗

食完先後悔乜乜乜 但係真係冇解

因為當初唔比心機你唔會肯比佢屌呀嘛

又改廢名

就講緊有啲男人當初真係鍾意人，有心想同佢一齊，但係時間一耐左就變質，條女變到唔再重要，但係死都要拖住人唔放手

啱啱一齊個時男人都會做好多野，為既就係想自己條女開心，想自己條女笑。
偷食之前，好心諗番當初自己做乜要同條女一齊，唔鍾意既米分手囉，唔好食完先黎後悔

樣嘢再好食都唔可以三餐日日食架
駛乜理另一半有無偷食,佢錫你咪得囉

屌乜理論黎
咁你條女日日食唔同仔係咪都得先？

因為無女個啲就唔叫偷食

因為太容易得到 往往唔識珍惜
嫌女朋友滿足唔到自己 想揾多個滿足自己
不過唔單只男仔啦 有啲女仔咪都一樣

我open relationship,不嬲各有各玩
所以其實戴帽都唔可以怪條女
只可以怪自己失去吸引力
或者懶咗留唔住條女

On9

你以為佢真心鐘意姐

如果知自己咁易厭 其實就咪拍拖 曬人時間啦

玩厭咗唔係派帽理由，厭左咪分手，分咗手再食女冇人怪你喎。一齊得你就要專一嫁啦

比自己條女發現左又要後悔追返自己條女 下? 當初咁中意女朋友就咪撚搵第2條女啦on9999

食唔飽

返工嗰度啲男人個個有女朋友收工都番大陸挽女人

我祝你另一半都係咁對你

挽你老母